升級部機！！！

想upgrade下部機 再戰幾年

spec: AMD 960t black edition
asrock n68c-gs4
cool master 460w
Corsair 4GB RAM x2
msi N550GTX-TI-M2D1GD5/OC
垃圾case
Win10 home
500gb harddisk
budget <2000
原裝cpu風扇壞左 各位有冇咩推薦

不如講你換機budget算啦,我覺得你係時候換

sorry原來你有講我睇唔到
得2000可以慳返D錢,買gelid tranquillo rev4頂住先

如果你係用ddr3 ram 既話，可以咁upgrade:

Intel 4 Cores 4 Threads Core i5-4460 Haswell Refresh (3.2GHz,6M Cache,LGA 1150,22nm) CPU BOX 盒裝
數量:
1
價錢: HK$ 1290
ASUS 華碩 H81M-E H81,DDR3,LGA 1150,USB3.0,SATA3 6Gb/s,M.ATX M/B 全固態電容
數量:
1
價錢: HK$ 380
Kingston SSDNow UV400 Series 120GB 2.5" SATA 3 6Gb/s SSD 固態硬碟 (SUV400S37/120G) 7mm
數量:
1
價錢: HK$ 340
總數量: 3
總數: HK$ 2010

超咗$10
應該可以戰多3-4年 ; 不過你打機既話，張display card真係要換

2千 2手應該可以買到4460+板既

依隻同212x 有冇大分別

display card 有冇推薦 1060?

1060 3gb係你budget嘅2/3

如果你又換i5又換display,
建議1060 6GB,不過張卡要成$2000

巴打 我之前升級左部機 多左i54440 同一塊 asrock b85m （有個usb位壞左） 我可以計平d 比你
有意telegram 我 HKGWAI

樓主可以買樓上粒CPU頂住先,自己另外買塊冇壞底板

咁我個OEM window 同埋塊舊板 cpu 已經無用？

得2K budget換張1060，加多隻128g ssd

樓主我有粒I5 2500K 加 Z68板 加16GB RAM 可以長超4.2 可以頂多幾年
有冇興趣

係。如果你唔想嘥咗個windows，可以換SSD同買過個散熱器先